做過兩間學校TA既想同大家講

冇ac所以叫巴打fd幫我出post

做學校最驚既係比人校檢，校檢係教育處隔三至五年會查學校數簿查教學大綱查進度查老師上堂等等所有細節，呢嗰位成效太慢就先放低

到學校第二驚既係《影響校譽》
何謂影響校譽呢？

DSE拎唔到成績出黎
有舊生拎學校名出黎講野
高層、老師爆醜聞
爆老師d衰野（各校secret大把料啦唔洗教
訓導執法不公平偏幫「某」學生
某級某學生食晏放學係公園煲煙
夜晚見到某學生同疑似紋身漢集體活動
學校有打鬥圍毆流血事件
等等等等等等...

當然大家都要視乎咩對象同咩事例啦，如果有相仲好添啦，blur左嗰樣，影到校徽或者學生制服明顯特色就已經可以（當然對畜生仔女既有大頭就要清晰到毛孔都有啦唔洗我教）

然後想再搞大d就唔好直接通報學校，首先係區內既公共媒體發佈訊息，然後電郵比某某方丈報某某生果報，再等第二朝先通知校方有相干事件同已經將資料交左比公共媒體（當然唔好咁好人話比佢知你send左去邊間報館啦等佢心思思嘛）

只要影響到校譽，學校高層就要同佢地既IMC（法團校董會）解釋同解決事情，所以只要有愈多學校負面既事情，只要多人知多渠道傳開去，咁學校既高層就愈唔得閒搞學生哥學生妹

保護學生哥保護學生妹，由舊生由街坊做起

自推十連
1 / 10

自推十連
2 / 10

自推十連
3 / 10

自推十連
4 / 10

斷你先

自推十連
5 / 10

自推十連
6/ 10

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

自推十連
7 / 10

自推十連
8 / 10

以前有班MK打黑拳比人周到
班訓導周到撳到實一實淨係踢入左果幾條友就算
間學校簡寫好似叫CASWCMC

自推十連
9/ 10

自推十連
10 / 10

推

推
2:30 添馬

唔係話笑你, 同分化
不過你做得2 間學校, 仲要TA
你真係識條春咩

今次EDB 就事件已經有哂指引點做
好取決於校長係咩立場同埋佢要點處理

你根本識既野, 同知道既野太少

利伸: 做過7間學校, 亦仲係教畜

學校通過家教會做好多嘢，唔係靠媒體。面對社區，唔係全香港。
利伸: 做過 SGM。

以一個教畜身份同大家講

要學生無事
就一定要多人參與
學校可以靠嚇記全班30個大過
不過當你全校1000個學生參與, 佢就無得咁做。
當你每間學校都幾百人參與, 你唔帶口罩, 甚至唔著褲都無問題。

人數從來都係最重要因素。

唔係話教畜就係咩，但教畜都知道一間學校賤起上黎TA都要做埋IC嗰份，家教選舉同IMC開會都要跟上司列席落記錄時，訓導都有份玩埋既時候，TA會唔知入面d野點玩？
而家要既就係用輿論踢爆學校d陰質野，特別係染紅既學校、扮晒有外藉學生就以為係國際學校嗰d，高層永遠大事化無小事就屈人做，唔踢爆d衰野比佢地知有人mon住佢地做野係唔係想比機會d警二代繼續作威作福？
學校高層要掩飾d衰野，可以令受害者被施害者，同黑警一樣

利申：其中一間係港島最南有航海科讀既學校

幫推

你要摸清每間校長係咩立場。

如果校長同大家同一陣線, 佢比一定自由度學生, 成件事會容易好多
如果校長同大家對立, 佢就會搞大, 甚至唔理學校已有形象, 報警/ 上EDB

所以我重申
你踢爆「陰質野」呢d 唔係而家做,
而家要每間學校要有足夠人數去行動&自我保護。

我認為無200人以上, 就會好危險。